[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (678)

9527

26814257

想買客ng

same

主Ng 100%

客隊贏就夠

紅

羅沙里奧中央 第5球

紅牌要比人入了

中央打少個

羅沙里奧中央RC

自己領紅

客ng

紅左個都係4.4主勝，睇個款又冇入球

你老婆呢

渣ga

琴晚贏嗰啲又輸返出黎

紅一個 客ng有三倍咁好

結局係2:2 super

中央個反撃...

一場阿假

屌 5點波搏波 見就訓仆街手痕入少少 點知最後差D將u21贏個D攞番一大半出黎

客唔入要報驚了

今日買咩好牙？

5.5大 Jump

紅左個 365做平手

連續兩場紅牌

中央入波喇喂

屌 想點

臨瞓前補多左注班菲特

今晚仲有好多波

5.5b

真係講中 南美佬殺哂半場入大波 屌

又得返300

瞓多陣屌下晝波算

今晚11點先有得玩角點捱

80分鐘有無高士路

2-3

客Ng !!!!!

比多兩球我 入撚佐 6.5大

屌你老尾 個龍企係度

俾多粒 要全格

入多粒

1.65都打假

灰左

客win

紅佐都唔入多兩粒

客ng 4.0

睇上半場咁假 主ng都有機

即場買唔買都罷 任佢開
睇下今晚啲盤好過

你岩 互轟多兩球

只買100%波 🍇🍇

客比多粒

一注客win就將班菲特個D 回撚哂本

有無機再黎多球

客ng cashed

未完場..

曹愛世人

客win中硬?

唔好咁快gel

比多兩粒

開到3:4就爽啦

無入球

岩呀

眯到喊左

3:3 4:3

燈

l中央比D心機

gel頭po

2:4爽

問佢係咪中硬又唔答我
諗買1000000000k

如果

Nba呢

補時多數有大事

而家gel頭都無人屌架啦

3:3

和未

3-3

關我撚事

Haha 抵撚死

笑左 假到

好勁啊屌cup子

和

樓上條gel頭撚

屌12倍買唔到

反cup到派100

關你事喇 可以屌

你就好

比多粒我

Lm

個龍牛油手

真係開到5.5b 無買

lm

Gel頭狗真係好想柒

我又唔係客win

成個po都on99咁

會唔會假到入多球

場波咁假中央絕殺埋啦

油多次 唔好完場

點先 我屌你老母

Cup佢老味

和波goal

無問題呀

屌 早知買3:3

恭喜晒

屌gel頭果條撚樣啦

唔怪得之大蛇走哂

6.5大

又係尾場3:3

一起身要輸半

唔掂南美波

Gel 乜9

cupppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppp

又gel頭又早知 on9到

南美主場好難輸波

屌 6.5大

有早知六合彩中頭獎啦屌你老母on撚99999999999999

Cup唔到

小注 $40和和
今晚又可以買馬

d 新會然 多到

推兩注中晒 又可以去食早餐

我

一場阿甲輸1000

咁都和到=.=

垃圾波都咁大注

贏幾舊

半場和到果下已經勁

有鬼 2舊都冇

5點個場我輸仲多

阿甲真係垃圾波黎

早知買半場2:2 全場3:3
0-2果陣補和 2-3 89分鐘果陣補和補主ng啦

好撚感動

丙朗報牛

唔介意新定舊
但我介意On9

客win贏返哂喇 唔係咩

11 未被接納 暫停接受投注 下一隊入球 星期二 5
羅沙里奧中央(主) 對 泰拿尼斯(客)
下一隊入球(第6球)
主@12.00

OnL9，買10蚊遮乜9呀

呢句真

變哂啦

屌你老母 未完場又gel

勁

又要事後攞彩又怕俾人笑$10戰士

屌得好

點解多左咁多事後撚gel頭撚反手撚

冇風紀

事後咪事後囉 人地然錢開心唔撚得呀

有冇風紀呀

開心柄埋一邊打飛機啦 關我撚事啊?

唉 我個5倍客勝

冇人想知啊

贏錢？無問題

不過po事後要派比手足囉

你班友仔唔抵得人然錢姐

屌 我仲即埸買主勝

然你老母

日本波同南美波一樣西

玩撚死

買即場客勝仲慘啦

又唔撚派又事後 屌你老母呀

On9波 屌佢老母

假波點賭

Cup完又cup

關我撚事 我都想貼呀 一個月都未然過錢

事後加gel頭po

威啦
貼事後出黎未

我笑左 依加笑埋右

事後都Quote

Gel頭狗又贏錢

輸錢貼唔貼得

事後都咁大聲

係咩?

仲要唔要?

你老母聲大夾惡 仲ON99咁

Quote圖大戰一觸即發

事後飛個個都有
班傻仔以為得佢地贏咁

睇大戶

返返入去書包個po度做伸手黨啦

氣子

天王盃應該好多假波
勸各位手足唔好賭

氣蛇

日本波本身都夠西
何況呢d 19盃

氣勢子型到

財不可以露眼 要靜雞雞咁贏

巴打咁高水都夠膽買 係段博定自己睇？

買全北汽車好冇

支持了

你高水定義係指邊條

主場就買

大戶氣

1K推架 中間有D Upload死左圖冇貼

幾時教我

頭幾日開AC唔覺 之間愈來愈多

一千變隻撈

大戶咪大注 你見佢1.94都落4000

對我黎講2.5以上都好高

58k都差少少先買到綠針喎
岩岩個場重創

翻睇左賭博默示錄 幾正

買咩

高水都唔一定輸姐
有場角好明顯睇即場唔對路買返角大

奧林普對小保加 出面受讓半球變平手低水

上盤

大把
又無咩人理

睇哂佢 學到野

即係

求今晚水 要跟了

水位似客不勝

有事後推PO快好多

冠軍已袋

我買左半大同第5球客

唔好quote了 一陣比人亂刀斬死

首名又大把分... 和得起

屌完人算 唔害人 岩岩個場係成星期最撚慘重個場

貼完都算 仲串人屌人

收到腸未

未了 餓左4日 想食腸了

西西聖羅cashed😱😰

又話寄左 欣f3

寄左啦=.=

改個咁既名都唔似嬴錢既人啦

2公婆前後腳

=,= 冇話你冇寄 唔g幾時到

普巴係谷俾我屌到收嗲
上黎攞彩

正花bb

英雄內戰

是油on9仔留左一句言又唔見左 見字上水拎收信

俾100你 做一個月風紀

收咩信

輸死了

我而家都唔係成日上
風紀唔易做 會比成堆on9仔圍屌

手信 梳

100 一個月 要返24 時薪得1毫西

我 我要神户cheese cake 😭

零食咋嘛 要出黎拎架喎

我？ 腸

食哂

屌 腸你問腸人拎

腸人

腸f3

針對=.=

屠柒首席fans

餓緊個陣脾氣唔好-,-

派我我我我我我我我我我我我

懷疑郵差偷食左🤔

派ME

返左粒膠 回家check 😘

凸=.=

又輸絕殺

嬲咩姐b

好串

每上黎都要問一次
鈴x巴打找左派錢條數未

又有故聽 咩事?

話派錢，無左件事
然後幾千幾千貼飛
之後問，話派，講到咩應承左實做，又走左數

見佢都成日出沒架喎

天皇杯點玩

一起身即刻睇尋晚買果2場
幾耐未試過係中哂

我都好耐冇試過中

琴日開始潛左水了

阿甲咁都唔開大
真係戒呢堆垃圾波

幾千幾千又要認叻

下雨天了怎麼辦 我無帶傘

然後話派又唔派
btw回家未呀b，牙蛆爸爸好掛住大家

##

又bin

得閒上去睇下 牙JOE好似好傷針

系牙
巧多親生囝刀走左
btw仲見到poli

YURA 小明 1031 都仲係到啦屌 長駐

Yura屎黎不提了

賣1031自貼$5

不了垃圾
賣半二電話8毫

完來講派可以拖，我仲傻更更即日抽即日派

On9

返去會比人話25

渣先會

大把人啦果邊
紐亞 Poli 七寶 基利 女王 經期 24 奧雷 果堆都係到
不過女王成日過黎mon呢邊

你比Yura屌過 佢冇狙我

佢地揀人撚
果日利迷子返去都比”苦海明燈”撚
唔知條友乜水

女王角大又贏

比yura屌好打極有限

唉想死

再黎過啦 咁就想死

班菲害人不淺.....

Yurab風紀黎
好撚惡

正仆街

天皇盃好吸引

你渣

想睇你撚佢

4x5應該都拎翻少少

班菲的確害人不淺

點解你地會睇好班菲

想知--

爭冠軍

落撚咗成千銀

南美點敢買客

我都成千銀

不過係對家

濟洲聯

上場好垃圾wor

今晚呢幾場手足們覺得掂唔掂？

上場堅唔掂 仲用佢來過關 笑死了

細波日

韓職無意見 u21用來過關是否不智

應該分開買

現代7埸不敗添，濟洲3連敗添

個銀碼唔掂，起碼加多兩個0

全北汽車 我一定會買

唔知點解 想要濟洲

FC愛緩 幾好

烏冬 熊本4日後對疊
護級6分波

咁就1000all in

喂你冷靜d

彭美拉斯都幾好

返去冇人理我 新手

外援水戶-1 2串1 buyed

欣欣自三歲起便經常出現「伸腳」的情況，起初父母百思不得其解，直至讓兒科醫生觀察，才知道女兒的「伸腳」是由於自慰達到性興奮所引致，於是他們連罵帶打，嚴厲處罰欣欣的自慰行為，並恫嚇她這是一種病。欣欣因為怕被父母責罵，暫時減少了自慰行為，但她對於自慰這行為仍充滿疑問和誤解。

直至升上小學，欣欣的自慰情況變本加厲，除了在家躲起來自慰，更常常在課堂上自慰，令老師和家長擔心不已。在我細心詢問下，原來欣欣每逢上課或做功課遇到困難時，她便感到煩悶和緊張，希望借自慰行為紓緩壓力。欣欣有時更會因媽媽投放精神在妹妹身上，自己感到被忽略而出現上述行為。

當我與父母會面時，嘗試理解他們的顧慮，並指出打罵的方法雖令孩子害怕，但不能幫助她認識自慰行為到底是甚麼。我建議父母向孩子灌輸正確的性教育，自慰並不是病，而是正常的生理需要，但若在公眾場所作出自慰，又或次數過於頻繁便會成為問題。

除了在孩子納悶或緊張時給予關注及引導作出恰當行為，亦可以教導孩子在合適的時間及地點作出自慰行為。歸根究柢，孩子在生活中得不到所需要的關心和滿足，便會以自慰方式獲得歡愉的感覺。

自從父母替欣欣轉到一間學習較輕鬆的小學後，她慢慢能夠應付學習的要求，並在學校結交到不少朋友；同時，爸媽也多抽時間陪伴欣欣，妹妹亦開始上學，她的自慰行為便自然停止了。

欣欣

?

愛媛 係咪必勝既波

天皇盃黎
自己考慮下啦

垃圾盃真係有咁多認真踢咩

天皇盃半細杯黎

韓職呢

Sick ball
半細8x1

長期成功今場會成功嗎

失敗丸

抽左我未

山口雷法究竟有冇羊過

6.9幾倍

有沒有亞賠分析

屌, 睇返場聖羅倫素
早買得1.76
尾盤成1.87
仆你個街

上盤會唔會嚇死

有馬蛇 不用分析了🤔

墨西哥半大有2.35

不買了 會有半大出現 我買第樣

歡迎買對家

4串11...

正氣車冇盤買嘅

太正氣

諗緊買唔買天皇杯

有咁撚多場天皇杯，但馬會只開幾場賭

Fc愛媛 串 Fc首爾 主勝 2串1 $100
希望中

跑馬

收屍 得唔得閒幫我入錢

Me

今晚睇完🍇賽果再賭墨西哥會唔會好d

啱啱去完馬會cash out 唔早多少少講 忙緊手天使？

幫我老公打完

其他果d係日職對業餘隊

收我入大蛇谷未

大分三神+1
濟州聯[0]

係呀 忙到甩轆

直至升上小學，欣欣的自慰情況變本加厲，除了在家躲起來自慰，更常常在課堂上自慰，令老師和家長擔心不已。在我細心詢問下，原來欣欣每逢上課或做功課遇到困難時，她便感到煩悶和緊張，希望借自慰行為紓緩壓力。欣欣有時更會因媽媽投放精神在妹妹身上，自己感到被忽略而出現上述行為。

全北
橫濱
愛緩

手耳點睇

Sure

天龍大

samsung x tinlung x daifun

愛媛 千葉 山神 水户

gchi

汽車 首爾 半大

呢d贏唔到我今晚訓覺

有三場同路
希望你今晚唔好訓

水戶外援-1

汽車赢唔到真係要jump了

護級隊黎緊聯賽都要打6分波
會唔會仲搏命踢天皇杯

可能贏唔曬

起碼比汽車羊好冇

細細地玩下

三箭真係廢中之廢
打隊日丙都輸一粒先

買潘明輝封王好過

河床又出黎害人

仆街買錯左

我條腸 留俾你用吧 不食了

在課堂上自慰 ?

要埋熊本同山神先

首爾主勝有冇同路？

東西點解回飛回到咁

東京綠茵

有冇半大介紹

全北廢車半主

千葉市原

齊齊贏

濟周聯描撚盡未

町田入波未

🐲
🚗
🍃
⚡️
⛰求開大

水戶德島回到癲

11串1 0:0 cashed

買左車仔讓半一 快入

燈神高士路我 買左 德島半全大

大家睇路

Dllm 垃圾狗會原來揀黎開

天皇盃咁多場

水戶1:0

水戶goal

東京半大全大

14場波都大ok?

水戶外援

神船半大goalllll

水戶fg秒cashed

求全部天皇盃開大

有預感全北炒車

山神快d顯靈

支持

全北汽車 姐係全北現代 輸撚左連架車都換柒埋你

愛媛 千葉 山神 水户

汽車 首爾 半大

d日職打日丙又唔開 日乙打日丙又唔開
全撚部都半大全大都開哂
馬會閪撚到

有車有樓

大獲

咁靜既

半小杯

Jj聯

全部唔入波喎

點嫁汽車 唔好令我失望啦 半場起碼2:0

德島01

一陣三場
現代盤
FC首爾大波
廢鐵W

今次hihi la

3場一樣

外援半場6:0定驚啦

有冇日假link

西花打丙組就2:0
我屌你老尾

仆街水原比人屌緊

今朝無買尾場下盤？

溫泉goallllllllll

365走地無町田果場既

多撚到

買左 之後訓左

全北半場入一球先啦

假波

我搵左成分鐘

俾人cup

千葉入未

汽車 買左你讓半一呀 快撚D

邊到可以睇數據

球探

千葉快撚啲開大啦屌你老尾

Hi你老母咩
仆街啦你

麻煩天皇盃全開大

町田01

外援全隊落地獄

好撚惡

岩岩訓醒

町田半大

千葉1:0

千葉GOAL!!!!!!

町田cup

愛媛開唔到半主請投放原子彈

千葉半場3粒開大呀屌你老尾

山神果場bbq緊

兩隊0射

最緊要係山神同天龍要開大啊

放棄左汽車

屌你老母廢車

汽車入一粒!!!!!!!!!

大家點睇現代果場
現代連續9場不敗+贏哂盤
濟州三連敗+兩個後衛俾人停賽
出面好多莊由主讓平半回到平手

想g大家典買

廢車

汽車開唔到半大都開個半主俾人啦

Skip

橫濱同汽車都開唔到半客半主

好多波賭

成副身家ALL IN左全北汽車讓半一

1830半和過關

信錯愛媛

未完

不要再說了

1.4k？

JJ

堅不堅牙

Samson

請善用腸

Hi

18:00韓k 全部0:0屌你啦

汽車都0個下好野

對汽車好失望 熊仔係咪買左

依家去賣撚左架車佢 垃圾全北汽車 買你牌子車又唔撚入波

町田請你追和

麻煩天皇盃 韓k全部開大

好有錢牙

愛媛你係日本唔係韓k呀
keep住00做咩9

diu you

11場波都半細

1粒都冇 伏到

小姐❤️❤️

同路牙😂

買了10元

德島02

大邱
制鐵
現代

尚州尚武 0-1 全南天龍

入波未呀愛媛。橫濱

買5場得1場有波入做乜撚野

山神咩玩法

比多2粒

尚武呢隊又係西波黎
應該贏既就輸9曬

1:1 全南天龍

我都睇唔透

1-1

場場都應該贏架啦

入波未呀全北汽車

🐲
🚗
🍃
⚡️
⛰
⛓求開大

山神場場都玩絕殺...大家等等

天龍nba

one more

町田反cup抽5個100

留

愛媛係咁刷角

西箭對日丙? 都WIN唔到,慘

LM

全南天龍果場同前幾日水原首爾有咩分別

西箭3:2

LM了

不過我買左Samson🙊

比多粒

愛媛 水戶 火力集中

G持

外援禁屌唔撚入

好

溫泉高水冇人買

山形，水戶，千葉，愛媛

🐲-1
🚗-3
🍃-2
⚡️-1
⛰-3
⛓-3求開大

Samson+jj🤤

車車 愛媛入波未

上個循環又係咁嘅次序入

水戶得3成幾控球
買咗-1有冇機

10

車1-0

車入多2粒啦屌

差橫濱

有 same road

愛媛入波未

控球率低未必代表入唔到波

蔚山現代單刀中柱
有冇咁粗口呀屌

町田澤維亞 1-1 大分三神

我個半細5穿1冇L左

有德島大波唔買買山神 🤦‍♂️

我撐嘅, 高低控球都係入唔到波多
睇埋live就仲衰
所以決定唔睇

睇呢個啦屌
球探delay

5個100

1-2

愛媛 山神 首爾 請入波

町田on撚9咩

唔講咁多 食個飯番黎汽車10 好波
買撚左讓半一 你老母入多粒

Samson嗰場做乜膠牙

696 換左教練 屌打到乜咁 雖然丙組
3:0
三箭打丙組就3:2

橫濱個陣西到,全後備
對面個陣過半正選

下半cup佢

Samson 半場咩比分

1:2

1-2咁突然

呢場無資料 中場先更新

Thanks 無用球探

首爾唔係主場贏唔到呀嘛？

愛媛入一粒

仆街町田下半場好同我cup撚左去

🐲-1
🚗-2
🍃-2
⚡️-1
⛰-3
⛓-3
求開大

外援水戶開到-1 落街派錢比黑e

大邱
制鐵
現代

中晒派500一個
加退出波PO

0:1 鐵

廢鐵好波

鐵快半大

派me

仲輸緊

半0全3有冇可能

綠茵 愛緩

lm
唔好走

有

緊係得啦

Only you挽留me

屌愛媛冇半主

唔好走啊
但係派我pls

首爾

不要😭

首爾大波呀

被屌打ing

車半主仲未派

波台有無十個朴初瓏😓

2個姐

町田cup呀仆街

汽車半主cashed

屌你架車仔 ON9

好撚彩越位 屌你老母!

Fake goal嚇鳩死

天龍rc

首爾入未

山口1:2

雷口1:2溫泉

山神快啦

町田快入

藯山lets go

True

踢波不入波
踢來幹什麼

汽車2:0!!!!!!!

紅左仲勁ok?

山形山神

大邱咁都唔入

FAKE GOAL唔入 汽車入

首爾出二隊?

No 退波po

對家

汽車!!! 愛媛

屠b派me

Seoul 快入

365冇左町田？

我係IFC頂樓落緊黎 未落哂

愛媛 首爾 山神 請你地入波

光總已死

愛媛入未

汽車30

汽車已過關

汽車為何不半大

千葉比多2粒
尚洲比多2粒
首爾比多3粒

正氣車

山口雷法已過關

首爾落地獄未

車車好正氣

半一高水 汽車!!!!!

屌你首爾入未呀

贏左先落

山神

有盤咩？ 報驚

山神無射過門

報都要收錢架啦!!!

買左好撚多啦總之

14K 報驚

愛媛你入波未呀仆街 11射

町田快入啦仆街

葡萄牙入球大ok?

山屌你老母神大廢西

山神顯靈

0射1入球啊

愛緩

屌你媛交妹

竟然係愛媛伏

愛媛cup plz

睇來今晚訓覺多

愛緩屌你咩

屌你老母町田快入

屌你山神主場都0射

愛媛

紅鑽打丙組1:1

千葉入未
尚洲打多個都唔識入

首爾係咪可以哭定喪先？

DF 4 那須 大亮
DF 15 長澤 和輝
DF 17 田村 友
MF 7 梅崎 司
MF 13 高木 俊幸
MF 14 平川 忠亮
MF 16 青木 拓矢
MF 38 菊池 大介
MF 39 矢島 慎也
FW 21 ズラタン

馬仔一場贏返哂 再見天皇盃

唔講咁多
愛媛cup派200

汽車猛撚到4:0
愛媛你cup啦

全北現代!! 4:0!!!!!!! 愛驅

FC光州 0-1 水原三星

你老母俾多2粒

乙組丙組都開
町田對三神唔開

🐲
🚗
🍃
⚡️
⛰
⛓其他求開大

天龍叫糊 紅左
千葉同山神等死都似

fc江原12m

山神做緊咩其實 稻香$138

4:1 我屌

千葉半一全一

辣殺愛媛食烏冬都食唔到

好難食

愛媛cup啦屌你咩

過期烏冬食死人

首爾求你贏

笑死了

山神動作快少少啦

山神等死中

仲有條3穿1 差愛援呀屌

媛交對家爽能到

町田先追和再絕殺

欣欣杯仲難食

點解我要將車車同兩隊臭閪串埋一齊

我dllm

我想知橫繽個場咩事 咩都沒顯示

好撚廢愛媛...

山神入未

水户1:1

金1:0

屌你老母咩水戶

九點日聯杯派到半場未

水戶愛媛屌曬你地老母

想買埋清水 德島 點知夠鐘 屌

完~~~~~~~~~~~~~~~

不賭日皇杯了

假波溫床

天龍比多粒呀

玩撚完

我買左千葉 汽車(大注) 愛媛

町田求你追和

町田追和我自爆

愛媛cup我都自爆

日皇盃聽說是伏 原來是真的

水戶全隊死老母啦

山神大仆街廢西賤種快入

其實我都唔知點解會買愛媛 個陣得5分鐘買波
以為好撚醒買左汽車 千葉 原來最撚蠢係開前1分鐘買埋愛媛

山形山神rc

山神紅左件 屌

屌你老母 天龍快手輸一粒啦

都伏左好幾年

輸半格都偷笑

山神紅左仲勁

初瓏b一早講左

町田2:3

長崎 對家紅咗啦 快手入佢3粒啦

我諗呢度好多人串埋愛媛入飛

單頭

入啊

GG

愛媛山神

汽車最撚正氣

首爾要贏呀

我條飛想喊

町田追和我落旺角比基佬屌

快cup呀

買左客和

ＦＣ町田ゼルビア
ＦＣ町田ゼルビア

2

後半

１ 前半 ２
１ 後半 １

3

大分トリニータ
大分トリニータ

37' オウンゴール
73' 戸高 弘貴
16' 坂井 大将
42' 國分 伸太郎
71' 伊佐 耕平

仲有水戶

入波未啊畜牲

連埋馬會冇開既廿幾場得3場上盤

真係廢到

🐲
🚗
🍃
⚡️
⛰
⛓入波未啊 你班畜生

三星20
愛媛11

愛媛1:1?

愛1:1

CUP佢老母

FC光州 0-2 水原三星

你老母夠彊整多粒

天龍唔入比人入啦

愛媛追啦屌你老母

係

愛緩我買你-1
夠薑cup兩球

屌你老母町田想點撚樣呀
1-3先識入波

愛媛比多粒 以為做你客仔!

水戶要win

踢成點

首爾我屌你老母入波呀

絕殺追和呀屌你老母町田

愛媛水戶入多粒

得到0:3

光州入返粒啦喂

德島03

Same

天龍快輸 或者絕殺啦 好嗎

水戶你唔贏不如輸撚埋佢啦

臨尾先爆我細波

屌 買唔切德島同清水大波 買個垃圾山神

GCHI

愛媛快入

援交

首爾上盤開出派100 頭10

町田絕殺追和呀

巴哥

FC愛媛 2-1 讚岐烏冬

愛媛21

今日最正氣: 韓k

愛媛2:1

CUP 2:1

留定無死

CUP左

頂撚住呀

水原俾多粒呀 ！！！！！！！！！！！！！！！！！！

水戶

水戶！！！

水戶都cup埋啦

入多粒啦

係咪有得抽

差山神了

差水戶

山神放棄

水户

援交妹比多粒手足!!

町田

G chi

三星30!

未開大果啲全部同我落地獄

水户

FC光州 0-3 水原三星！！！！！！！！！！

真係半0全3！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我愛連登！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

水戶 拍拍拍

町田 橫濱

喂你冷靜D

呢隊波唔難 上次都係下半入左jj聯2粒

叫撚左出黎！！！！！！！！！！！！！

Diu you poba

首爾入啦

手耳入佢啦

山神 水户

知唔知有人半2全2呀

尚武 天龍 入多粒

首爾屌你老母

冇買日本西波是正確的

緩交妹

差首爾咋

我屌你老母町田

半一全一 半二全二

三星唔買佢就咁正氣

天龍

半0全3啦屌

愛媛 千葉 汽車 買唔切系列 三星 町田 德島 山口

山神和輸半都算
水戶一定要贏先有錢收

町田追和

天龍人比多粒

集氣 水戶！！！

天龍半二全二

Samsom無奶油會羊
羊既應該係jeju🤔

紅埋都係+3分鐘

屌你老母町田

差水戶！！！！

水户點呀

本來想買橫濱同德島，好彩俾人叫去開會

首爾主場比人禁屌咩玩法

雖然濕鳩山神已經斷左4x1

上左IFC,絕殺叫我啦

好彩545先訓醒 落一落街得番5分鐘買波

水戶打19名都比人禁屌

屌你咩

+1 水戶

Cup la!!

天龍大，首e win ，派100

Cup佢老尾 水戶

直買左samson和x jeju羊

留力葡萄牙

Lm add oil

濕鳩山神全場加埋射兩腳？ 入哂都大唔到

輸半格

水戶完~

食屎啦 尚武同天龍 屌你老母

葡萄牙點買🤔

尚武小禁區都頂唔入